平左權都唔去真係好傻

宜家英國唔一定永久開放
如果兩三年後英國平民有聲音反對咁點
而家比條路你帶老婆仔女去
就算你宜家去，六年後返黎都起碼換bc

推啊，唔洗錢移民仲要考慮？

個個走哂 香港點？

利申：有bno 唔走

走有咩問題

香港已經成為歷史，之後只會加速洗牌洗腦，最後拼入大灣區。

點解屋企比人搞 唔係守護屋企而係離開屋企？

照去
不過會返返嚟香港

留係屋企命都無 仲唔走

有冇人可以分享多D搵工既問題
儲蓄又唔係多.....如果難搵工真係走都唔掂

PS普通大學生，唔係專業人士，英文一般ONLY

隻game人地開晒外掛同你玩，咁你仲會玩?

留得青山在

去到有咩工做

佢係咁dum 炸彈入黎你可以點守護? 走起碼有機會起過間新既

97後手足
盡量集齊父母資料

佢地黃藍都好
你都需要哩D資料

唔好懶 即刻做

以色列人 離開自己屋企五千年

跟住一樣番去建國

留得青山在, 那怕無燒

依家係等緊美國救自己屋企/等敵人自爆，唔好講到出去行兩行嗌口號影相擺上twitter就叫守護

或者咁諗，如果唔走，中共更加會覺得自己無後果

走同唔走都應該尊重大家嘅決定
每個人嘅考慮都唔同
好難話一定要留或者一定要走

same
過去住都成問題

第一件事你練好d英文先
連人地語言都講唔好
有咩面過去

Hahah，你正on9，走la
利伸冇，01

保住條命 先可以返黎同中共搏命

專業人士過到去咪又係無運行
人地一定保護返local人既就業先
你估班專業人士肯唔肯過去寄人籬下仲要賺少好多呀拿

海外撚，得特區

因為你屋企隔離住咗個痴線佬，郁啲就爆門入黎搞鳩你，你無得反抗

想去利申
無bno

岩 最緊要係走左唔好唔記得自己係香港人
星星之火終有一日可以燎原
可以中共收皮先再返黎再聚
最緊要留住身軀

唔洗兩三年
可能已經有
英國人口6千幾萬
無啦啦有300萬合資格人可以帶埋細路另一半黎競爭搶飯碗 我覺得平民多數反對

Btw利申98

要移我等平權先去？

一早移左十世喇

自己香港自己救

McDonald / 餐廳洗碗

死都唔去
去左對唔住班入左獄既手足
我地仲要係煲底見

會唔會變左有bno就有囡囡

即刻搵定工 準備著草先

人才錢齊齊走，留塊爛地俾支共港共慢慢玩飽佢

Respect any choices

有得走好走
大把手足想走但冇BNO

其實你呢句用左好多次，唔好再呃9人啦

大批波台 PR 狗出動帶風向叫人唔好走

即係 港共 好驚好多人走

推 tweet國際戰線 天下制裁
BNO已開通 MPF準備走人

走啦

我冇係英國返工，不過細個讀書，有咩都盡答

夠打？

全球要人...
台灣 英國 美國

細個有 冇續到 唔會走

你肯捱，唔怕冇工作

以為自己係以色列人？

如有英國2線master, 某個英國charter 機構既牌。去到難唔難搵工。公司當地有分行，而家工作環境睇同寫都係英文。

唔敢講多驚自爆。

人地有種族、宗教做聯繫
香港人有咩，打散左會合得返?

新香港比較可行，香港守唔住

冇錢買樓

即係咩?

個個走晒？你當97後手足係咩？

天真嬌，英國好排外，你過去洗碗？

利申:有BNO，對英國無興趣

去餐廳洗碗

無錢 又唔知有咩工可以做到
訓街訓5年咩真係...
重點係父母又老 唔通叫佢地宜加先黎開始學英文 自己都未係好掂

係，如果三百萬香港人都係英國藉，中國就驚

自私就自私啦咁都要踩兩腳出去果啲手足，食屎狗

唔介意中式管治可以留!

去留肝膽兩崑崙

巴打 唔好自欺欺人啦
維族人有版你睇 唔走既話連向全世界求救既機會都冇

你留係到無命 香港點？

又話想國安法快啲落實，落實完又急急腳走

真 去都未去過 點知岩唔岩

97後有美國，好快會公佈

Go ma la diu,
留返個爛港俾鄰國

所以一年內好走，可能會山門

留返俾共狗做公廁

唔好用群眾壓力逼人留啦

推
有嘅快啲走

香港點？
關我撚事咩

你係撚守護咩依家

你呢d叫做 除左睇同鳩叫外 咩春都唔做
船頭驚鬼船尾驚賊
又驚國歌法 又驚國安法 又驚限聚令

得閒就幫自己打下飛機
同自己講留有用之驅
安慰無做過野既自己

比盡你鳩叫幾句 「會有報應架，個更會收你」

然後呢？ 然後你咩都無做過 剩係得個等字

點鮮屋企比人攪左廿年，依家先出聲？

你唔問吓當年石硤尾木屋大火啲人做乜唔救火而離開屋企？

保住條命點搏命？

傻豬 唔洗擔心呀
唔走既你 好快你地就係獄中相見啦

有無人會覺得 英國人可能好反對我哋過去？
原因就好似 我哋唔希望日日都有大量新移民落嚟香港
搶走曬所有本土資源......

如果老豆老母有 但我已經19 咁係咪無用？
有無人可以答我

香港人就係一個種族。

有 BNO 既就一齊走過去先, 係當地廷續黃色經濟圈, 為海外成立香港國舖路

97個陣走個D咪又係唔多識英文
洗唔洗咁驚 一般溝通到得啦

呢個比喻好，一直想講

真，勁多洗版

雷神三成禁片

補充，上面淨係針對享受成果仲要踩出街抗爭嘅人
尊重其他人走或唔走嘅自由選擇

要認清事實，香港已成過去

我間屋就租撚左50年
一開始就話間屋係點我話哂事
有私隱 有自由
到而家你係我間屋裝cam
一不滿仲話可以隨時cut我電
換埋個鎖困住我都得
有得搬我點解仲咁傻仔唔搬？

依加有個陌生人入你屋 係咁放陌生人入屋去搶你野
你叫狗班狗同你講 我地唔會做野嫁喇
周邊既鄰居仲叫你包容d陌生人
你點忍？
成層樓都係痴線佬

話唔走個班
柒婆就係知你班香港人最鐘意留係COMFORT ZONE
死都唔會走
先咁撚囂張

你不如問吓你公司幫唔幫到你
你起碼係專業人士

你比大陸西昆的機會大過港女黎搵你
好多港女咪又係有bno或者父母有

關我撚事 親生仔咩 手足前手足後

最後一刻先走

Agger 走有咩問題 你唔走係你嘅選擇
你屋企俾人搞都唔係今日嘅事

走完有BC再返香港都得啦 搞掂退路先

已send cv
唔好同我爭

比人家暴仲唔走

又係波台藍屍賤畜

無用了
祝你喺香港生活愉快
bye

唔會難，有五年visa仲可以apply citizenship, 同local冇大差別

有無諗過好多手足，其實係97後出世，佢地無BNO.....
走唔走都係個人決定，但有BNO嘅人咁快就走哂，咁留底嘅又點？誰衛我城！
要走嘅其實真係唔係我地！「香港人」加油💪

要走既最緊要比之前做得更多，因為留係度𠴱班，真係想做多啲都未必做到

司機ok？

喺英國出post?

我都係咁諗 就算適應 但香港先係我屋企
我有都會堅持留

準備坐監坐成世？

有fd早幾年用左幾百萬搞技術移民去英國

宜家係free住去 唔去就笨

捱幾年入左藉 都叫做對子孫有個交代

著緊火燒通頂啦

唔想走

巴打你岩

下，work right唔係綜援wo

老老實實 未到最後一刻真係唔想走
雖然唔知點先算最後一刻 同埋到時仲有無得走

利申01，無bno

有幾多個上代移民嘅abc bbc 認自己係香港人？
分分鐘連廣東話都唔係好識講，仲旨意佢地學以色列人咁再隔多幾代會重返香港？
會嘅，返嚟有高層做咪會返囉

asgard is not a place 囉。。。可以點
猶太人都流亡左咁多年
可以點？

吉卜賽人而家都無國家
但佢地都仲有偷呃拐騙文化
令你認到吉卜賽人

傻鳩，真係當你手足咩，嗰陣話咩齊上齊落，口號嚟㗎姐，有得走仲唔走?
你地慢慢努力抗爭，我地喺英國同你打氣

兄弟先去英國搵個地方再請手足

而家開始裝備好自己，做一個有價值既人過去有貢獻

我出去係為咗發聲，但唔會吹大到係守護/抗爭個事實就係大家個共識係等人打救

Utube 好多香港人分享的片
中國大媽去邊到都生存到啦 無奶油香港人唔得

AGGER
叫你班香港人正式反抗
又怕流血
唔走 留係到日日睇著個香港變衰
日日係到好嬲好嬲咁樣叫好呀?

手足唔係condom
我地真係好撚鐘意香港

你地點樣處理父母問題？
始終佢地上左年紀，英文差 冇咩可能咁老先重新過去適應
如果自己走左去，會少左好多時間同佢地相處，我自己就係呢個位kick住

但依家應該focus手足先

英國失業率好似幾高。。

走左去到要入鄉隨俗，唔想香港人成為新煌蟲

Utube自己揾下
中國人去邊都生存到 香港人一樣得

Same

唔使錢？你去個度食6年風？定去個度做蝗蟲乞米？

去咪去，唔走都要俾你話傻？

唔係想走
只係想攞多個國籍旁身

攬炒完咪走囉 仲留係到玩咩 推班傻仔90後出去送頭咋

雖然我走唔到，但係其實好希望你哋走，唔想俾人滅族

負皮嘅出嚟見我
都諗住攞bno去英國啦
洗撚理班condom仔?
大家一向都係為移民咋嘛 成堆懶清高

走唔走係大家嘅選擇，啲人話要走唔會覺得點樣，都會覺得走係一個好選擇，因為香港而家真係仲衰過支那，黑警暴力程度去到唔驚輿論咁，鍾意點就點

但我自己一定唔會走，話我傻又好點都好，反正我自己一定留喺度

on9搞咁多運動都係為咗BNO 平權有得走咋嘛唔走正戇鳩

送佢地入老人院自生自滅

97年7月出世打後果班
就係等收皮

我同意走，成日講國際線國際線，搞咁耐唔通你覺得英國點樣可以制裁到中國？唔好再自欺欺人，英國而家既地位係點大家心裡有數，而家已經盡左最大努力幫到出晒面，唔好再要求太多，唔好再死要面，接受人地既好意有咁難？

true

好比喻

關係好

英國要交20或40%稅
你估好似香港咁痴線乜都益晒蝗蟲

叫人認清自己行為同事實係最難，下下都吹大自己做緊盞自己呃自己

American gangster quote: “quitting while you're ahead, is not the same as quitting.”

唔去
香港重係我家

下，慢慢

因為仲ff緊我哋可以拎返香港

姐係engineer啦

有BNO 的話我都想走

留既應該係個d 咩都唔做既free rider
有盡力既手足走 無問題
起碼走個陣都對得住自己對得住香港

我都係咁勸大家，拎左先都好

又黎？

留返比藍絲，政府高官同黑警比北方人批鬥，我哋咪食下花生

真啊 我地畢嬲都為移民而攬炒嘅

黃嘅唔走到時咪得班藍嘅走晒去
真係益晒班藍

90後 藍絲老母無幫我申請bno 等被清洗

走定唔走呢啲個人選擇
點解永遠都要屌啲想走嘅人 你呢啲人真係好撚戇鳩
唔係個個都好似你咁愛香港

走喇，留有生力量好過等入集中營

利申：無BNO

話就話入鄉隨族 但咁大班人過到去建立自己社區 到時嗰嗰講廣東話 班本地人感覺就會好似我地宜家入去屋邨通街講普通話咁

走唔走都係個人決定

但分化撚乘機分化就實有

去當兵，等機會反攻

冇BNO

Exactly. 根本大把abc bbc都唔認自己係香港人，又唔識廣東話，識唔少寧願走去學普通話都唔學廣東話唔好諗得咁理想，事實係香港人一散咗係唔會合得返

宜家大陸覺得你係拆緊屋 作為業主咪cut 你水電

當初講到勁好聽，今日平到權，即刻拜拜你條尾
97年-03年手足 Thanks for the memories, but it's time to say goodbye

我哋每一個都咁重要，一個都不能少。不分化、不割蓆、不留下任何一位隊友。 無論前路有幾艱難，我哋都會繼續行落去！ 一齊行到終點，Together We Stand！

走定唔走都好，早d決定，今日英國開門，聽日可能其他國家都開門，要走好趁早決定，唔好搖擺不定，人地唔會門常開，一定有關門時間，決定留既就他日唔好後悔當日有機會走你唔走，要盡早做決定，要走要留都做好準備

衛衛衛衛條春咩
打狗都唔敢
97後手足仲後生
要走有好多方法
自己執生啦

連登admin移我個post 去world係咩居心？

same

想推慢個post?

香港點？香港係愛香港嘅人組成，定係只係地？
早啲過去組成一個小香港，開啲公司招聘返嚟香港嘅手足，有咩問題？

走都只係時間金錢問題,要走嘅都九月投完票走
今日發夢個堆就要即走去台灣
【港國安法通過】台港服務交流辦公室7/1營運 提供香港人道援助
2020年06月30日10:45 Save
中國強推「港版國安法」，引發港人自危，抗爭不斷。陸委會6月18日宣布「香港人道援助關懷行動專案」，並設「台港服務交流辦公室」，7月1日起營運，專人、專線提供港人專業諮詢；受政治因素致安全有緊急危害的港人只要合法來台、依《香港澳門關係條例》第18條提出申請，就有專案協助。

總統蔡英文5月底指示因應「港版國安法」，台灣提供港人必要協助，支持港人爭取民主自由決心；陸委會專案規劃專人、專線、專案提供港人必要協助，在「台港經濟文化合作策進會」平台下設「台港服務交流辦公室」作為專責單位，專線電話（02）2700-3199、2397-1088，第一支後4碼諧音傳達「善意久久」；台港策進會網站明起也將新設辦公室資訊專區供查詢。

台港服務交流辦公室設主任、副主任各1人，下設「諮詢服務」、「專案管理」及「行政庶務」等3組，提供港人來台就學、就業、投資創業、移民定居，以及跨國企業、國際法人團體來台等專案諮詢與協處服務；同時也會在兼顧國家安全前提下，依據既有法律規範及公私協力的方式，務實處理港人人道援助及關懷事宜。

港人若因政治因素而致安全及自由受有緊急危害，即《港澳條例》第18條規定情形，只要與「台港服務交流辦公室」聯繫，辦公室即啟動「援助關懷專案」，專人協助基本生活照顧，輔導在台就學、就業，所需經費由政府挹注。（政治中心／台北報導）
106台灣台北市大安區信義路三段147巷17弄4號

助港人 林榮基籌辦「避風驛」近日運作

BNO係重要，但係而定仲係出面既手足仲重要。

Pin
PLZ

中肯

無錯
成日話香港點
共產黨想你點咪點

唔走。

等埋個妹畢業就帶埋佢走

無錯
已經係好大善意
幫到盡

行兩行都可能俾人扣48或鳩告，更唔使講帶旗手足或者勇武，如果大家一路都係本住"等人打救/等敵人自爆" 唔會有今日既成果
你可以坐享其成，但我就唔會用咁嘅口吻嚟蔑視一路以嚟咁多手足用血汗甚至性命嘅付出喇

學以色列人 留條命
日後光復香港
利申冇

好似台灣手足咁
走咗 每次香港人上街抗爭
就只可以上網睇直播望住

我而家喺香港 都忍唔到淨係留喺屋企 唔出去
街上面每一個都係手足
每一個都值得我留低陪佢地

民不畏死奈何以死懼之

只要有十萬個香港人去一個細城市，都已經有影響力

香港啲後生仔走晒 得返班冇生產力嘅藍絲廢老喺到做山寨王應該唔使5年香港就會仆街

唔洗兩三年 香港人今年仲有得出境未豪左比你囉

你淨係睇呢到都有一半話唔去啦
仲有藍絲愛國更加唔會去
點會有300萬？

如果你交足稅, 貢獻比英國政府

相信英國人都唔會太反感

有得走就走，咁仲唔走等幾時
利申：有BNO唔走

每個人都自己選擇 憑咩話人傻？

中國人食草都得你唔得？

要打狗先叫衛?
守護自己嘅文化唔得?
8 90年代香港文化可以影響到成個東亞，點解而家唔得?
如果香港文化影響力夠大，可以攞正牌同共產黨鬥長命
我地怕乜嘢每日150新移民清洗人口

exact7ly

冇錢冇本事

Sorry 終點係邊 ?天堂？
咁你係香港行先啦
我係自由既地方生存完之後見啦 bye

你係中蟈人？

驚閪咩，去到冇野撈時咪唱番首獅子山下

五千年都講得出.......今年係公元2020年呀！耶穌出世先二千幾年，你返去讀好歷史先啦

以色列於西元前606亡於巴比倫帝國

老豆年事已高，唔識英文，凈系可以帶細佬去，留底我一個（過左18歲）喺香港
即使有BNO都決定可以一齊走先走，宜家咁搞都冇得走，都唔知點解決

善用起底功能啦

6年後返黎就得

所以話，用以色列人心態移民只係比藉口自己過得舒服啲

咁係咪依家啲新移民只要交足稅就ok？ 同埋如果無學歷嗰批 過到去做洗碗侍應 根本唔使交稅 就會變香港新移民 有工開但唔使交税

咪到咗終點 終點 = 移民 天堂 = 外國

好撚可憐
但無可否認人就係咁撚自私
但我唔撚走

大難臨頭緊係各自飛 又話兄弟爬山 各有各走？ 依家又係到屌

仲有藍絲愛國更加唔會去

真？？

Agger, Asgard is not a place. Never was. Asgard is where our people stand.

「如果大家一路都係本住"等人打救/等敵人自爆" 唔會有今日既成果」
今日個遊行目的你問心係咩? 我事前見到嘅目的係用人多，畫面靚然後同twitter話俾外國知我地未放棄，呢啲唔係等人打救係咩? 我唔反對咁做，我一路講緊個問題係唔好吹到出來行，俾防暴嚇兩嚇就雞飛狗走呢啲做守護 抗爭嚟呃自己。老實承認自己係淆，想有人幫自己抗爭其實無問題。

又浪漫主義上頭 唔走咪係度等死囉 話明攬炒你留係香港咪一樣辛苦 有得走好走啦 起碼係英國可以有下一代
利申我冇

我估父母問題會令好多人放唔低，特別係關係好果d
走左之後，你人生就冇咩時間再見父母…

你叫藍絲點樣過去做5年野 真心好難

樓主走唔走？

去到英國千奇唔好好似某國人嚟到香港咁乞人憎！

搭單一問 假設如果借左中國銀行錢 去移民 之後點還錢比銀行

屋企黃絲老豆，細佬又細個，去到英國都唔知點生存，可惜我又係過18歲

已經唔係香港好幾年

其實想問下 如果屋企人有BNO但佢地無打算過去 而我無BNO又想過去嘅話 有無得搞？

寧願佢廢中英聯合聲明
再合流美國歐洲用軍事力量收返香港

十幾年後 香港既管理層級都會係依家既後生黃
點解要走 依家走就真係比啲大陸專材估據香港

如果個心十五十六嘅話
我會建議去闖一闖
蘇州過後冇艇搭

自私唔緊要, 最緊要認

換左bc再返黎

有資料可以點做，代家人問

當黃絲 做左管理層, 就會變藍絲

到時有錢, 有利益, 仲同你爭取民主??

睇下 香港明星 係89年果陣, 都支持北京學生
家陣個個支持 國安法

［正視聽］一個地方最重要既係人

最簡單既嘢偏偏冇人做

你不如講講點樣先叫積極抗爭？一定要Winter on Fire?
行出嚟同世界講我地未放棄 同 消極坐喺屋企等人打救 已經係兩種取態啦，唔好偷換概念
Anyway, 我無批判人走定留，如果你覺得你走咗會幫香港人發到聲嘅話，我喺度先多謝你幫手打國際線

yeah
有平權唔攬炒了

agger, 唔好踩多人一腳

其實唔好講咁多廢話幫自己搵藉口，走咪走

利申遲左年出世冇BNO，問心有都唔撚柒走

300萬人去到開公司請返97後手足咪得

有bno, 但唔走

香港啲工又好好返咩？

咪on9啦，香港人變二等公民就真

老豆老母支持我走，但佢地唔想走
唔想同佢地分開

死賤產

有得走，建議大家走

雖然我選擇留

以前唔敢講 呢代人經歷左咁多 我信會既

走得好走，此地不宜

郁啲就走嘅人，光復咗之後唔會返嚟香港

黃之鋒都未話走

咁你班撚人早撚啲講呀嘛
咁義士咪唔撚洗衝囉

我老豆都係 不過我諗佢都冇打算過去㗎啦
屋企又唔有錢 佢又唔識英文 點忍心要佢為本bc過去重新適應呀

你含撚啦屌你老母死賤種
你係夠膽岀嚟見我嘅話
一定打撚到你老母都唔認得你

香港咪留返係到

啱先問老豆佢話唔通扔低我同我個妹喺香港咩加上去到又冇工返

港豬: 移民冇得食譚仔, 不了

你先on9 唔係有班人犧牲你會走撚到？會有得bno變bc? 咁想走又唔早啲走？等到宜家托呀？

玩呀
泛民話35+呀嘛
你依加係咪反對先
係就同我一樣一齊被熱狗

推

你當流亡既手足死既？

同問

由一開始都唔夠打架
都話啲義士on9架啦搞到自己坐牢/被自殺啦，自己攞黎

冇人冇乜冇學歷
去到英國更加唔洗做管理層 都係做下蘭野
但開開心心okay既 但唔好再講咩光復香港囉

都唔係攬炒？

唔使咁住邊
打咩工

其實應該搵啲人過去開公司，再請返啲97後手足
既可以幫到手足，又可以創造就業，又唔洗同本地人搶飯碗

咁樣work 唔 work？

原來咁多人想走
我同你地講 一息尚存 抗爭到底唔係一句口號
係我對手足既承諾 唔好同我講去到個邊都幫到手 你而家有呢個心態我真係唔撚會信你地去到個邊會做到啲咩
不過做開鍵戰同冷軍既走唔走都無分別

鄧寇克徹退完 係有諾曼第登陸架

香港納入廣州省 一國一制
到時唔使坐高鐵都可以屌到大陸妹

利申：有bno 走先bye

日日係房叫人出去 一有平權第一個走先

人地會唔會博埋條命幫你呀

但歐美左膠當道。

你都幾冇料 去左第二度就冇謀生技能

佢睇香港人 可能等於香港人睇南亞人咁

「一定要Winter on Fire?」 大三罷呢? 唔做，有包袱嘛
之前點解同唔到前線一齊上? 有包袱嘛
「行出嚟同世界講我地未放棄」咪即係叫人黎幫拖囉，你企完咪又係番屋企等，咩野偷換啫，人地唔嚟我地會唔會自己郁手?
再者你又唔答我今次出嚟目的係咩，我當你同意我個講法?

如果我走，我會帶走晒d錢，如果好多人同時咁做，經濟樓價下滑，香港就再無資源進貢上面

乜唔係00後多過90後

六年 夠共產黨收皮啦屌
美國打贏納粹都係三年半咋

講緊德國共產黨當年被希特拉(1933)收皮咋

可能佢地對我地就好似我地好憎蝗咁

品酒師收皮喇

冇話呢一代移民嘅人走左佬就算
即使好多八九十年代走左嘅人，喺呢場運動都幫到手 亦都仲一個唔小嘅份量
但要認清呢個事實 "香港人" 呢個身份喺海外係唔會流傳到落去，唔好同以色列人作比較

所以幾時都話香港有今時今日咁既局面都係香港人自己作既孽

300萬好多係藍 真係合資格既黃可能得100萬
計埋適齡走既可能得3、40萬

之前肺炎都知英國人對華人幾仆街 戴口罩都屌

認真D諗，公務員係咪可以合法持有別國護照？

屋企着火
試過救 但係救唔熄
係咪仲要留起間屋？
如果你想留嘅當然可以啦

不嬲大難臨頭各自飛

Bno唔會有公屋 綜緩 醫療 邊似香港新移民

娜,白人係唔戴口罩㗎

到時移咗民英國見
oops, sor 你留守, 冇得見

女朋友本身無 但我有 咁結咗婚計唔計佢有？

巴打 同問

推 國際戰線 全面配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

其實當初有份衝嘅擰轉頭見到大部分人走晒/唔肯上前都係咁諗

我真係睇撚到都炆

屋企俾人放火燒後欄大爆炸
你留低開廚房水龍頭淋水定走佬？

我同你相反

其實知唔知咩叫走難，難民。
人地依家喺跟合約精神先會接收真香港人
你班仆街搞到好似土皇帝岀城咁，
麻煩走之前，認清自己咩身份去人地國家。

想知有5年Visa 對於當地公司hr請你係咪無咁多顧慮？

等疫情過咗先？

手足變哂condom囉，仲洗問？

有老有嫩，主要擔心搵食方面

無BNO, 有都唔會走

去到開間黃色網店咪得囉
賣吓百佳惠康都有賣的英國零食
大把手足會支持

真心 呢件事最有貢獻既都唔會走 逃亡另計
走既只係freerider 藍絲 港豬

yes

pish

英國又想加害英國人
load爆nhs
load爆job market
炒爆樓市
英國登仔D女又比我哋溝曬
下代英國人都係華人樣
種族清洗一樣

咁你就死撚開啦賤種
香港關你撚事咩

講真，有料既唔洗靠bno都可以照移民英國
冇料既靠bno去到可能仲慘

冇可能啦
Bno都要住五年先轉bc
況且佢唔續bno你吹得佢漲？

人地救倒你走
但救唔倒你間屋

低學歷過去渣的士有冇得諗

你夠膽講大家唔敢講既聲音

洗碗/ mcdonald

海外作戰，建造另一個香港

人在哪裏 家就在哪裏

朱元帥你都唔識？
以前高登開始發神經嘅洗碗佬，次撚次都唔識扮識

劫獄？

老實講只要頭一批果五萬個settle到，就會有更多人跟

7頭 唔識睇其他片其他人系列
起碼人地係英國生活到 你條9頭呢

今晚風向，大家留低維持香港運作。
話俾英國知，你唔洗救我哋
唔洗你幫，快啲收回議案

咁我地呢一年黎做嘅野為咗咩 為咗守護呢塊土地？
當你走咗係果邊安居樂業 之後回望番轉頭 你會想番黎？
留係到走唔到嘅香港人點算？

死咗咁多人先至換嚟嘅成果就喺英國可憐香港人，比有bno 嘅人逃離地獄。

你老味，你同我講個個走哂 香港點？

藍絲要肯去英國居留一年先攞到
咁鐘意奶共點會去

要認清一個事實 會有好多港豬藍絲用呢個機會移民去英國
真係後生既個代就完全幫唔到
如果真係黃既 點會一聽到有得走就咁關心 我就完全唔想走 因為我好撚鍾意香港呀
要走既都唔係我地走 係要班港豬藍絲翻大灣區

唔夠積蓄，同埋過到去做唔返本行，唔知點搵食⋯⋯可能遲啲先

你咪留低無問題
但有人唔想留

借個位嚟用！

有個channel一直出咗好多條片
係今日国安法立法個個都del po嘅時候，佢地仲出咗條片

我地唔可以畀佢地消失㗎！

大把人係咁 有乜好笑

其實英國呢盤棋
害死香港人

可能英國想我哋被支共
種族清洗

將英國本身應為港人負的責任
減到零

英人一向都係鬼計多端

認真
有bno嘅手足諗下先走
先有機會幫無bno嘅手足
有香港人嘅地方先叫香港
留番啲死物同廢人俾仆街中共

利申 無

咁自己檢討下點解可以搵唔到食 做人都有問題仲諗咩移民

支持想走就走，但希望如果有光復一天後，回來香港，記住你最愛既地方!!
利申:唔走

唔想扔低佢地

就算留係度，你都改變唔到個政權嫁啦 走啦契弟 扮咩英雄

朱sir 收嗲啦 走左仲洗返黎咩 不知幾多人響往外國生活 崇洋囉

四海為家嘅人，何來家嘅概念。
一切都係比自己嘅藉口。

奶共得把口姐 你真係覺得佢地想做中國人，有得走一定走啦

btw好多企出黎抗爭既都係９７後既後生仔。

其實同之前連登高登單野有d似：

高登唔理5毛，俾資料賣資料del post，踼走hkg+
連登起好，ios用家/android用家轉曬過黎，都係講高登文化係在於人在於討論，唔係在於論壇本身

香港精神係在於我地，唔係地方（當然你亦可以好鍾意個「地方」）

煲底之約一定會黎
只係依家要決定自己未來點行落去
中共政府一定會繼續玩殘香港，亦都會玩殘真香港人

吓，風水佬夠呃到人錢。唔通我又要尊重佢﹖
你先白痴。啲咁既垃圾職業同上邊兩個專業比。

應該就唔會2-3年改變, 但10年後就難講

你都on撚9 有zoom Skype what's app 大把app la同埋你去到英國就唔可以間中飛番hk 一盅兩件陪下老豆老母？

一定去咗先
再開間流亡網店
等走唔到的手足,可以用錢買精神移民的滿足感

支那大媽完全唔學英文都喺英國生存到，風流快活。

成班三大grad連登仔都唔知喺度驚驚驚乜春
唉，港豬dna 注定自卑比人恰。

點解屋企人比人搞 唔係守護屋企人而係保住間屋？

唔知點解你係都唔quote我…

如果你之前已經身體力行做到你講嘅所有嘢，唔使話我知，我向你道歉 如果唔係，你將條抗爭底線set到高過你自己承受到既地步，然後話做唔做都係等人救，咁好虛偽

用人數顯示民意同唔怕白色恐怖 同 要人包辦抗爭 係兩回事你要夾硬話係都係等人救，咁無得好講

預左唔走

佢地奶共為錢 去英國無得奶共cap水 點會去

咪睇下你條9頭去英國/係香港撈咩

sor 我兩次都禁錯logo
我係前者，但你唔需要道歉，我只係希望啲人認清自己做咩同唔好吹大。

想係香港讀埋個專業資格先過去

利申：有親戚係嗰邊住左好多年 但唔想靠晒佢

屋企人比黑勢力搞，窮兇極惡 人多勢眾，
竟然唔喺優先帶屋企人離開保命，而喺死守屋企以死相搏...

痴撚線邏輯。

On9 人地無啦啦做乜要打救你 未出嚟社會 呢個世界講利益多過講正義呀 事實係自己香港自己救

另一個事實係大部分香港人都唔想自己落手救

Wfc

屌 好似打工咁
俾人針又做得唔開心
有offer點會唔走

沙不怕風吹 在某天定會凝聚

屈蛇 叫你老豆去到英國做毒撚 食殘廢餐 你講到咁入肉到時你做辛苦d既私家看護同呀四 新香港成立自然有好似教會的community 社區中心 over 捱左6年就有social benefit 到時冇得輸 得閒返香港拎下生果金 1萬蠶食下港共d血都ok ga wo

好，大家加油

真係諗移民
語言係最後既考慮

Push this

利申：有bc 唔走

道德綁架唔淮人走果啲痴撚線

利申：無bmi

你個時係邊區讀書
如果唔想去London，會唔會難搵一般工

仲有摘提子

一定去，不過藍絲同popo有咩方法阻止佢地去

你屋企緊要定你屋企人條命緊要?
你估個個都似普京咁勇咩

係呀，我就一定會去

好唔同
高登 = 香港
連登 = 英國
過去英國嗰啲大半都係藍絲, 但97年後出世嘅手足又無得去,
最落力最活躍最年青嗰班反而無得走
同高登五毛廢佬 / 連登年青人多嘅情況剛剛好倒轉咗

一係唔好走，一走就大量一齊走，50萬+，落閪中共面，等中共填唔切人落黎，等全世界都睇到"香港不再是香港"的鐵證，等外國冇得扮唔知

兩睇 留得青山在 或者守護家園都冇錯

你走冇問題 但要永遠記著 有一班香港人 等待緊拯救

如果走咗 你永遠係香港人 你可以幫英國

但如果有機會幫助留咗係香港既香港人

四個字：義不容辭

強烈建議班有錢有專業有技能嘅中產攞曬啲錢去外國，咁先真正做到攬炒港共同中共

有咩辦法
好地一個香港比中共搞到咁
仲可以點做？

以為英國好好住？英國人數一數二閪
英國水會飲到人甩頭髮
去到又俾人歧視
你以為好好呀？

姐係我由一個無前途既地方 去另一個地方做啲無前途既野？

想問樓主以前用香港護照申請過visa讀左4年書 唔知可唔可以減低5年居留時限 快d有公民權？

雖然我估機會不大

LM

ching 你係咪弱撚智我地個個係度回應緊樓主話可以移民就唔使考慮，你又走返黎同我地講唔使諗

仲有書要讀兼冇bno

老母話早幾年bno過撚咗期掉咗

係咪冇方法拎多次

我唯一諗到嘅係反共，大紀元果種，同埋廣東話，冇啦

respect